急 求救 fb被權 求恢復方法

急求
好多綁定左Facebook嘅都用唔到
Ig

申報左 但係等左成日都冇回音

學好講野先再用FB/IG 啦

Fb被停權

心急打漏咗隻字